雷系全部都速度高?

諗起自己開台打精靈以來，用過的精靈全是速攻手，火紅用過經典速攻手雷伊貝，綠寶石用過弱化版雷電獸，就算將來開台本來無咩期望的正電拍拍最後又變成弱弱化版速攻手。究竟有咩雷系係低速手好用?may be黃版用過三合一磁怪(UFO磁怪)

PS.雷系速攻手比人印象遇上地鼠就等死

有冇睇過閃電俠...The Flash...

快到可以穿越時空

咩版先

版版都推介下啦

麻麻鰻魚王

泥巴魚

仲有電龍 懸浮磁鐵 燈籠魚 滾動岩(阿羅拉) 同 電蟲

係喎我金心開台用過電龍都唔記得左(電龍做乜柒學閃電拳 )

一睇d行文用字就知係乜撚野黑暗魔王ICT

咁易估到?